鞏金甌，承天幬，民物欣鳧藻，

喜同袍，清時幸遭。
真熙皞，帝國蒼穹保，
天高高，海滔滔。

今日係咪大清國國慶